有被捕兄弟提供俾埋手機密碼差佬

鄭松泰提醒：

相信上述的情況會越來越明顯及嚴重，因此在任何時候，大家一定要熟讀「被捕須知」，特別是

1. 「落口供過程中，只需不斷重申『我冇嘢講』，更有權拒絕攝錄。」

2. 「你有權拒絕提供電話解鎖密碼。」（真係有被捕人士會俾埋手機密碼差佬的，大家唔好再傻）

去了夢遊兄弟，求求你棄行裝，換SimCard，新TG

支持林鄭，警察打得好

有少少能力既兄弟
買部垃圾4G電話,屌米都冇撚所謂
記得買埋太空卡

可以既話,呢兩樣野唔好係自己區買

我想問如果唔係被拘捕，只係喺條街嗰度同警察講嘢會唔會當係口供

真係要買部 nokia 剩係入律師電話
一叉就用兩日
唔驚唔夠電
差佬搶都係搶嗰部
搶嚟都冇用
得貪食蛇同律師電話

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

你地想點
有冇咁多野想同狗講

有fd講左，幫佢問

警察會同你講
你有權保持緘默，所講既嘢成為呈堂證供

呢句之前唔當口供，但仍然可以係證據
呢句之後，就係口供

明白，thx

唔會

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一定要警戒你先

俾10次假密碼佢，自動lock死部機

「我岩岩受驚完，記性係差d」